把聲柒有冇得改善?

如題
老牛毒撚聲 自己聽都唔開胃，
好影響自信

都好過雞仔聲

雞仔聲有d女仔會覺得得意呀

靚仔搭救就ok

八兩金feel+柒聲

咁改黎都無用

俾我聽吓先

整聲帶

老牛先正

錄黎聽下

麻甩樣配雞仔聲會好柒咁

柒聲佬